20:50 中大現場多人受傷 有人要由救護車送院

屠城呀

一齊打

27353355 消防處救護控制中心
1878000 聖約翰救護車24小時求助熱線